{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 갓거랑길 한옥스테이"
    },
    "text": "慶州·韓屋ステイガッゴランギルは、2年間営業している宿です。 ガッゴランギルという町名で、韓屋を宿泊として運営し、マイホームのような安らぎを求めています。 慶州の名所を広く知らせたくて宿を運営することになりました。 庭から夜空を眺めながら星を鑑賞することもできます。 チムジルバンを利用して愛する人たちと楽しい時間を過ごすこともできます。 ただし、共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室内では午後10時以降は静粛にお願いします。 私物の保管は本人の責任であり、客室内での喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。 客室内部の毀損や紛失に対する責任は本人にありますし、靴は下駄箱に保管してください。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 宿の前に3台まで駐車可能で、カラオケ機器の使用はできません。 他人に被害や不快感を与える行為や利用規定に違反した場合は強制退室されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州・韓屋ステイガッゴランギルは何年営業していますか？",
            "answer": "2年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ガッゴランギルという町名は何ですか？",
            "answer": "ガッゴランギルは宿の所在地の町名です。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "韓屋を宿泊施設として運営しています。"
        },
        {
            "question": "宿の目的は何ですか？",
            "answer": "マイホームのような安らぎを提供することです。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴がありますか？",
            "answer": "庭から夜空を眺めながら星を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "はい、チムジルバンを利用することもできますが、共同で使用するスペースなので利用規則に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では午後10時以降は静粛にお願いします。また、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内部の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管しますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の前に3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、カラオケ機器の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用規定に違反した場合はどうなりますか？",
            "answer": "他人に被害や不快感を与える行為や利用規定に違反した場合は強制退室されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 458
    }
}